點解沙拿咁平，盧卡古咁貴？

如題
盧卡古好勁？

頂級帶刀侍衛

後衛黎講，盧卡古助攻比沙拿
定沙拿助攻比盧卡古？

對手有盧卡古係咪3343踢多個後衛？

後衛來講 入波能力好強
前鋒來講 助攻能力好強

瞄住Lkk個頭黎斬 總有驚喜